入錯波箱油會點？

車房唔撚識
換波箱油
明明係Double Clutch波箱
入左CVT 油
仲話兼容
俾佢吹脹

想問入錯揸左兩個星期到先發現
會唔會好大問題好嚴重
星期六去換返啱既波箱油同Filter

任叫架喎

我部林寶入開橄欖油咪又係咁行

通常要入廠商指定嘅標準型號(就算第三方廠商出既油都會列返車廠個型號比你)，入左CVT 油其實都OK，因為CVT波箱熱過普通自動波箱，D油抗熱性能應該好D。

但係樓主係DCT

係呀，初榨定邊隻？

乾式dct: 是撚但啦
濕式用錯油就濕滯啲

準備換波箱

仆街車房

濕
都唔明點解佢可以用錯

CVT/AT/DCT運作模式完全唔同, 波箱油亦要有相對應既特性
唔可能話熱唔熱/結構複雜程度黎決定波箱油可唔可以互換黎用, 況且你又唔係工程師
呢一刻部車仲行到, 但係個波箱你唔知會幾時玩完

先前揸honda 上手入錯 cvt波箱油落5速波箱，起圍無力，俾人洗返啲波箱油出黎換返正確atf油，架車啲馬力返番黎。歐洲車dct快啲換番正確波箱油為妙

Flush 返就冇野
再揸難講

快啲賣車啦

mola mola,你係咪串親車房佬？

嘩

咁我都算發現得早

都唔知
最仆街係佢要死撐
話無入錯，可以兼容

都唔知係咪真係唔識

兼條撚咩

開名啦

開名啦x2
車房佬成日呃9人，波箱油可以共用，原廠洗鬼整幾款波箱油咩

有d車房好撚濕鳩
連波箱油d spec都唔識分
問下車會d師兄又話車房實知邊隻油
屌你老味我知用邊隻油去到車房都好溝通d啦屌

DCT 實要原廠啦

正如零幾年個啲 jazz 唔入原廠 CVT 油都死波箱

*唔記得係 4AT 定 CVT

兼就唔使寫專用邊隻波箱啦

雀屎應該係係CVT用咗AT油出事